%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Ausbildung}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {MSc. in IT-Management (Berufsbegleitend)} % Degree
    {Hochschule für Oekonomie und Management (FOM)} % Institution
    {Berlin} % Location
    {Sep. 2015 - Aug. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Abschlussarbeit: Fahrgastservice auf Basis autonomer Fahrzeuge (Abgeschlossen mit \textit{gut})}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {BSc. in Medieninformatik} % Degree
    {Hochschule Düsseldorf (University of Applied Sciences)} % Institution
    {Düsseldorf} % Location
    {Okt. 2008 - Apr. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Abschlussarbeit: Verschlüsselung von Daten in der Cloud (Abgeschlossen mit \textit{gut})}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Fachgebundene Hochschulreife} % Degree
    {Berufskolleg für Technik \& Informatik} % Institution
    {Neuss} % Location
    {2004 - 2007} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Ausbildung zum Informationstechnischen Assistenten (Abgeschlossen mit \textit{gut})}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
